const questionsStarsEasy = [
    {
        question: 'Top! Je suis le type spectral des Étoiles bleues de la séquence principale, Géantes bleues, Supergéantes bleues, Je suis le type spectral:',
        correctAnswer: 'O',
        categoryAnswer: spectralTypes,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral O"sont des Étoiles bleues de la séquence principale, Géantes bleues, Supergéantes bleues. Leur couleur relative au soleil est Bleu et leur température de surface est de 25 000 K ou plus,'
    },
    {
        question: 'Top! Je suis le type spectral des Étoiles blanches de la séquence principale, Supergéantes blanches, Je suis le type spectral:',
        correctAnswer: 'A',
        categoryAnswer: spectralTypes,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral A"sont des Étoiles blanches de la séquence principale, Supergéantes blanches. Leur couleur relative au soleil est Bleu très clair et leur température de surface est de 7 500-10 000 K,'
    },
    {
        question: 'Top! Je suis le type spectral des Étoiles jaune-blanc de la séquence principale, Supergéantes jaunes, Je suis le type spectral:',
        correctAnswer: 'F',
        categoryAnswer: spectralTypes,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral F"sont des Étoiles jaune-blanc de la séquence principale, Supergéantes jaunes. Leur couleur relative au soleil est Blanc bleu et leur température de surface est de 6 000-7 500 K,'
    },
    {
        question: 'Top! Je suis le type spectral des Étoiles jaunes de la séquence principale, Supergéantes jaunes, Hypergéantes jaunes, Je suis le type spectral:',
        correctAnswer: 'G',
        categoryAnswer: spectralTypes,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral G"sont des Étoiles jaunes de la séquence principale, Supergéantes jaunes, Hypergéantes jaunes. Leur couleur relative au soleil est Blanc et leur température de surface est de 5 000-6 000 K,'
    },
    {
        question: 'Top! Je suis le type spectral des Étoiles orange de la séquence principale, Hypergéantes jaunes, Je suis le type spectral:',
        correctAnswer: 'K',
        categoryAnswer: spectralTypes,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral K"sont des Étoiles orange de la séquence principale, Hypergéantes jaunes. Leur couleur relative au soleil est Jaune clair et leur température de surface est de 3 500-5 000 K,'
    },
    {
        question: 'Top! Je suis le type spectral des Étoiles rouges de la séquence principale, Géantes rouges, Supergéantes rouges, Hypergéantes rouges, Je suis le type spectral:',
        correctAnswer: 'M',
        categoryAnswer: spectralTypes,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral M"sont des Étoiles rouges de la séquence principale, Géantes rouges, Supergéantes rouges, Hypergéantes rouges. Leur couleur relative au soleil est Orange clair et leur température de surface est de 2 000-3 500 K,'
    },
    {
        question: 'Top! Je suis le type spectral des Naines brunes les plus chaudes, Je suis le type spectral:',
        correctAnswer: 'L',
        categoryAnswer: spectralTypes,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral L"sont des Naines brunes L. Leur couleur relative au soleil est Orange et leur température de surface est de 1 200-2 000 K,'
    },
    {
        question: 'Top! Je suis le type spectral des deuxièmes naines brunes les moins chaudes, Je suis le type spectral:',
        correctAnswer: 'T',
        categoryAnswer: spectralTypes,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral T"sont des Naines brunes T. Leur couleur relative au soleil est Rouge et leur température de surface est de 750-1 200 K,'
    },
    {
        question: 'Top! Je suis le type spectral des Naines brunes les moins chaudes, Je suis le type spectral:',
        correctAnswer: 'Y',
        categoryAnswer: spectralTypes,
        explanation: 'Les étoiles de type spectral Y"sont des Naines brunes Y. Elles ne sont pas sufisament massives pour émettre de la lumière dans le spectre visible et leur température de surface est de 750 K ou moins,'
    },
    {
        question: "Quelle est l'étoile la plus proche de la Terre?",
        correctAnswer: "Proxima Centauri",
        categoryAnswer: starsAnswers,
        explanation: "Proxima Centauri est une étoile naine rouge située à environ 4,22 années-lumière de la Terre. C'est la plus proche de la Terre, et fait partie du système triple Alpha Centauri."
    },
    {
        question: "Quel est le nom de notre galaxie?",
        correctAnswer: "Voie lactée",
        categoryAnswer: galaxys,
        explanation: "La Voie lactée est la galaxie qui contient notre système solaire. C'est une galaxie spirale barrée, et on estime qu'elle contient environ 100 milliards d'étoiles."
    },
    {
        question: "Quel est le nom de l'objet au centre de notre galaxie?",
        correctAnswer: "Sagittarius A*",
        categoryAnswer: blackHoles,
        explanation: "Sagittarius A* est un trou noir supermassif situé au centre de la galaxie de la Voie lactée. Il est estimé avoir une masse d'environ 4 millions de fois celle du Soleil."
    },
    {
        question: "Quel est le nom de la galaxie la plus proche de la Voie lactée?",
        correctAnswer: "Andromède",
        categoryAnswer: galaxys,
        explanation: "La Galaxie d'Andromède, également connue sous le nom de Messier 31, est une galaxie spirale située à environ 2,5 millions d'années-lumière de la Voie lactée. C'est la galaxie la plus proche de la nôtre."
    }
];